[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-e9ddc4ef})
# > Объект изображения

Следующие объекты напрямую связаны с `image` API.

[comment]: # ({/new-e9ddc4ef})

[comment]: # ({new-eee50efa})
### Изображение

Объект изображения имеет следующие свойства.

|Свойство|Тип|Описание|
|----------------|------|----------------|
|imageid|строка|*(только чтение)* ID изображения.|
|**name**<br>(требуется)|строка|Имя изображения.|
|imagetype|целое число|Тип изображения.<br><br>Возможные значения:<br>1 - *(по умолчанию)* иконка;<br>2 - фоновое изображение.|

[comment]: # ({/new-eee50efa})
